俾人講兩句 你班傻仔就失晒焦！！

好
呃到你入嚟先

黑警咁做嘢都唔還擊
點對得住自己良心
點對得住一班為咗公義而犧牲嘅同伴
七大訴求我相信無一個人忘記
大家每一次行動後都會有反省嘅過程
下一次嘅目標就會更明確
對付黑警只係眾多目標之中其中一個
或者係牽連比較廣 比較難對付
但從來無人話過只可以得一個目標
加入正義一方嘅人一定會越嚟越多
一路以嚟 大家嘅效率亦越嚟越高
我地可以做到嘅
大家亦見到其實係越嚟越多
所以我地一定要相信
相信我地嘅力量
相信旭日必然會一點一滴咁將黑夜撕破

各位同路人
請繼續喺自己崗位努力
信念不滅！

《三思》半夜四點 邊個未訓？

光復香港 時代革命